破低，大家加沽！！！

上星期五個22500破咗
下望20000
大家沽出fat fat！

22350 -1

鑽石鑽 白金底 鈦合金底
乜鳩都穿晒

沽期指對沖

Hi 樓豬 做咩改左名？
牛定熊？

大期定細期呀今次